有冇人講下全民造星好睇在邊到？

睇過一兩集
完全唔明有咩好睇....
見到成班人係到做小丑戲
d表演好睇又唔撚係好睇 勾心鬥角又無
睇唔出d角色有咩成長 只係睇到成班友係到搏上位
平時成日見到有人講呢套野 其實好睇係邊？

你個名

：睇過一兩集 睇唔出d角色有咩成長

睇花姐
對住花姐打J
隔住件3都知佢大波

睇撚晒又話 又要睇又要屌
唔睇 又話 無睇學咩人屌
睇左一兩集 又話 無睇晒唔屌得
睇左兩集都覺得無成長仲唔夠咩....

表演、表演的準備

Team spirint

好睇在有固定軒
唱歌好聽做戲一流

剪片好睇
將成個比賽過程好多零碎片段整合完加旁白

咁你咪唔好睇囉
有咩好challenge
講完唔通你又會睇咩